愛侵力接受現實啦

根本由頭到尾都係獨裁侵輸唔起，然而走去︰

1. 搵d垃圾媒體(e.g.新唐人、大紀元)出fake news話民主黨選舉舞弊；
2. 搵d不知名嘅人喺twitter鳩up (可能係假account)，話搵到所謂民主黨選舉舞弊嘅證據；
3. 搵d柒頭/KOL (e.g.朱利亞尼) 出黎講話民主黨選舉舞弊，但到而家都冇確實證據

到而家點票結果接近塵埃落定，法律戰又輸得七七八八，焗住要接受自己輸嘅現實，慢慢搭個落台階比自己

係班垃圾傻鳩愛侵力仲日日上黎出post幫柒朗普兜真係肉酸到不得了

樓主係撐警撚扮左膠
大家唔洗理佢

請問支持左翼(狗隻#356561)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

又係你隻右癌

樓主五毛！

重有部濕9手提電腦，D email 又話乜7電腦專家經過google server 驗過千真萬確。

支持antifa因為佢哋同香港一樣都係冇大台抗爭？不過搞清楚啦，呢班anarchist其實最撚弱智，佢哋想重新分配資源但係又想冇政府，咁其實佢哋想邊個同佢分配資源？最慘有啲antifa連anarchist都唔算，即係好純粹支持蘇聯同中國之類共產極權幫佢哋打倒資本家嘅壓迫。你唔係幼稚到覺得個樣似仲係同一樣嘢掛？

antifa咩人都有，唔係全部anarchist組成

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
支持左翼
(狗隻#356561)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

樓豬5毛blocked

不過一定係共產主義囉

其實你真係冇可能喺antifa見到libertarian, 即係無政府資本主義嗰類人

資本主義本身有問題，根本唔值得支持

但見你地d愛侵力真係肉酸，舊年香港黑衣人暴力示威就支持，今年BLM有暴力示威就要警察拉哂佢地

咪係
supreme court垃圾黎
我就實撐傳媒！

共產主義呢？佢哋用自己認為啱嘅道理去搶走其他人嘅財產就叫做重新分配，有幾多冇剝削過工人嘅中產階級俾佢哋屠殺咗你係咪當睇唔到，不如你講吓點樣說服到你自己佢哋唔係賊。

當然你可以話你嘅支持社會民主主義，不過呢班人就唔係antifa囉，佢哋相信嘅共產主義係反對選舉因為佢哋覺得選舉會比資本家操控所以佢哋只會相信由工人建立嘅中央組織去控制國家(我見過佢哋喺Reddit自己認咗)。

再簡單啲去講，antifa嘅成員之中即使唔支持極權，但佢哋所相信嘅共產主義必然會帶領佢哋走向極權。

五毛鑑定

Anifa幾時有屠殺中產? 同埋Anifa本身由好多反資本主義、反法西斯、反獨裁嘅人組成，唔一定支持共產主義。

至於現代嘅議會民主，我都認為係一種資產階級民主，剩係睇香港立法會一路都由d相對中產嘅議員(不論建制派定非建制派)把持就知。

至於走向獨裁，其實資本主義一樣會製造獨裁。

已證實係用輸尿管

講緊共產黨屠殺中產啊，仲有反對資本主義又點會唔係社會主義同共產主義？你係咪玩嘢。

仲有唔好同我講北歐係社會主義，瑞典同挪威連最低工資都冇，佢哋只係高稅率高福利。講緊社會主義就係講緊蘇聯、同毛澤東中國，就一定係中央集權。如果左翼承認自己支持中央集權我都仲尊重佢哋誠實，但係你話俾我聽左翼反對獨裁？佢哋反對以種族主義為基礎嘅獨裁咋，到咗無產階級專政佢哋咪又係搞個人崇拜。

仲有我未見過極權政府會容許自由貿易，因為唔受控制嘅商人會動搖佢哋嘅執政基礎。所以極權資本主義係會限制市場貿易然後偏幫某啲大企業，阿里巴巴同華為係一個好好嘅例子。

限制自由市場根本唔係傳統資本主義嘅精神，而自由市場嘅存在係令到所有資本家都冇辦法獨大，因為市場競爭會不停咁淘汰舊嘅勢力然後帶嚟新嘅勢力。但係到咗社會主義國家，統治階級係唔會有變化，因為佢哋已經冇競爭，到最後政府就嚴重腐敗好似蘇聯同古巴咁。

共產黨又幾時等於Antifa? 我未話反資本主義唔等於共產主義，可以係社會主義。

有樣野叫民主社會主義，社會主義唔等於中央集權，你讀下書先左翼係講每個人與生俱來嘅自由、天賦人權

自由市場嘅存在係令到所有資本家都冇辦法獨大>>>> 美國已經好多科技巨頭

Thx

你係咪文盲

咪講咗冇中央集權就已經做唔到社會主義啦，嗰隻民主社會主義一樣容納資本主義所以主流嘅社會主義者係唔鍾意佢哋。

仲有天賦人權係法國文化大革命嘅產物，係講緊人可以靠自由市場之下獲得權力同資源，叫做自由主義，係資本主義嘅起源。左翼嗰隻叫做歷史唯物辯證法，覺得喺資本主義發展成熟嘅國家，工人就會推翻資本階級，就好似資本階級曾經推翻左封建階級一樣，喺呢個歷史觀之下只有階級奪權冇與生俱來的人權。

仲有係政府偏幫部份資本家先至令佢哋有獨大嘅機會，又係上面已經講咗。

真社會主義者應該唔鐘意北歐嗰種，因為係北歐嗰種係容納緊資本主義 民主社會主義係唔需要中央集權

無產階級推翻資產階級正正就係反抗階級剝削，爭取民主自由

至於資本家獨大，係源於資本主義嘅本質，生產資料集中係資本家手上，發展到最後就係資本家獨大

都話咗北歐連最低工資都冇
點樣叫社會主義呀
你係咪盲咗呀